[被動收入] 有冇人諗過搞youtube channel?

好多人都話想創業, 但創業最難係咩呢? 就係吸生意啦 。
好多人都會掉一筆錢做試金石創業。
計我話 玩youtube都不失為訓練到自己marketing既門路之一。

有諗過既巴絲 入黎一齊討論下啦

但係咩題材啱先

YouTube冇話咩題材唔拍得
我自己都諗左一兩個

不過想做好統計, 睇下邊個題材最好做先開始
但目標觀眾, 就最好係英文佬

我有興趣啊

但係想做youtubwe要一定實力啵

依家諗住買幾個online course 睇睇 學好多底

skillshare都有

分享下先
我自己返左一排工 有d錢

諗住投資一萬蚊左右啦
諗住做英文既channel
上網搵freelance designer 做下channel outlook設計
搵鬼佬配音
可能俾錢買下宣傳咁

有諗過

其實無

做呢d最緊要你唔介意背景 家庭比人起底

樓主諗野太膚淺啦
內容媒體唔係你諗咁簡單

如果你英文接近native，可以用英文拍,目前市場仲未飽和

另外，可以去外國生活拍廣東話片，應該有d國家仲未有人拍

你係做媒體既?

有咩生意仲未尾水

大擺

同科技有關既野，依家先上緊

不過呢d門檻高，有本仲要有人

利申做緊

科技野既競爭模式又係殘酷好多

做youtuber咁撚忙咁撚辛苦都叫被動收入

咁易搵到就預左個餅好快比人分哂，依家youtube都變到唔嘩眾取寵既題材，唔洗expect有高view數

Copy狗，剪片果啲一啲都唔忙

而家太多人拍 想發圍好難
除非你夠ON9 或者內容超晒班

英文佬更加大海撈針

你瀨左野

唔想咁辛苦 有錢咪外判d chore俾人消工
訓緊教都有錢番都已經passive income

唔抄 原創一定整難做得起

極難

我是郭杰瑞

有冇諗過做content farm
cap下tvb片po下fake new
條條片都幾十萬view上熱門

你不如做下關於拍片既research 先啦
相機 鏡頭 剪片 聲音 乜柒都唔識想學人拍片 學人做you tuber? 仲話想預10k就夠？仲話想靠youtube有passive income?
如果照你咁講咁易 個個都做到YouTube,個個都靠YouTube 搵食啦

係呀 個網都好多野可以參考

有冇睇過improvement pill evan carmichael 果d
成本極低

你真係諗住做content farm既話不如收手啦
個世界既污染已經夠多

做過，一個月先得$300
要有收入首先360日有4000小時觀看+1000訂閱

冇聽過有人做farm搵得錢多
youtube個廣告分紅有計埋觀眾 engagement 好似叫ctr
同埋youtube做到branding點擊分流先搵得多錢

可能打份pt一日都有500

要拎到1,000個subscribe + 4,000hr view先可以「開始」有錢

好似一萬view已經可以開adsense

我諗你講緊上岸啫
上岸就係咁難

台灣個垃圾腦補給都咁多人睇
參考下

而家審批嚴左好多
除非前兩年已經做緊
而家先開始做，佢見你upload TVB片，無論幾高view數都唔會approve Monetisation, 白忙冇錢收

做過

最簡單講 你有無試過寫過一篇文出黎？

你做咩topic都好 最緊要係堅持
我估一年起先有起色

咁都叫被動收入？
笑死，睇得出完全唔熟YouTube生態

岩岩好定義踩界
夠唔夠click bait?

本來都有idea搞

為興趣就有諗過

同路

得罪講句，你係咪靚女？
唔係就正正經經炒股票

你賺埋d錢都唔係比外判d錢
你唔係諗住個channel 條條片下下有幾百萬人睇呀嘛
1000views得8蚊

搵左兩個中細型既channel睇睇
唔算咩大製作, 大概係咁

有睇過一個講法
係香港其實好似冇乜知識型既youtuber
你可以試下呢方面既
煩少少既咪可能講下一套戲一本書
簡單d咪可能玩下d冷知識
不過都有講法係香港冇乜人想用腦
所以可能冇乜市場